反朱志光既有咩講？

冇我朱 今晩大家會有咁精彩既波？😂👍🏻

你當膠鵬死架

又話香港人鐘意睇熱血反cup

如果巴禾係控球型龍門 鵬哥就係娛樂型龍門了